[
  {
    "question": "Jaką Simona najbardziej lubi czekoladę?",
    "answers": ["Magnetic", "Wedel", "Goplana", "Milka"],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "Ulubiony kolor Simony?",
    "answers": ["seledynowy", "kremowy", "fioletowy", "biały"],
    "correct": 4
  },
  {
    "question": "Ulubione danie Simony?",
    "answers": ["🙂😉", "Rolada po śląsku", "pizza", "ciasto"],
    "correct": 1
  },
  {
    "question": "Ulubione warzywo Simony?",
    "answers": ["Ogór", "Marchewka", "Bakłażan", "Banan"],
    "correct": 3
  },
  {
    "question": "Ile Simona miała chłopaków?",
    "answers": ["3", "4", "5", "9"],
    "correct": 1
  },
  {
    "question": "Jaki był jej wymarzony zawód jak była dzieckiem?",
    "answers": ["kominiarz", "pielęgniarka", "sekretarka", "tancerka"],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "Ulubiony rodzaj seksu?",
    "answers": [
      "Oralny",
      "Klasyczny",
      "BDSM DOMINA dojeżdza partnera straponem",
      "Analny z zaskoczenia"
    ],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "Wymarzona miejsce na oświadczyny?",
    "answers": [
      "Szklarnia",
      "Wenecja",
      "Specjalistyczny Szpital im. Ks. Biskupa Jozefa Bratana w Branicach",
      "Arena Gliwice mecz drużyny hokejowej KKS Kolejarz Gliwice"
    ],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "Najdłuższy stosunek Simony?",
    "answers": ["5minut", "90 minut", "86 minut", "112 minut"],
    "correct": 3
  },
  {
    "question": "Jak lubi się rozpieszczać?",
    "answers": [
      "wspólny wieczór z ukochanym",
      "krzyżówki lub sudoku",
      "papieros, piwo ewentualnie wino",
      "rozmowa przez telefon"
    ],
    "correct": 3
  },
  {
    "question": "Co najbardziej Simona lubi w Piotrku?",
    "answers": [
      "Szczery uśmiech",
      "Sylwetka w kształcie litery V",
      "🍆",
      "Jego charyzmę"
    ],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "Czy Simona ma zwierzęta?",
    "answers": [
      "nie ma",
      "ma",
      "ma, ale chce mieć",
      "mieszka ze zwierzakiem 😉"
    ],
    "correct": 4
  },
  {
    "question": "Ulubiony sport Simony?",
    "answers": ["wędkowanie", "wycieczki", "zakupy", "picie piwa na czas"],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "Gdzie poznała swojego wybranka?",
    "answers": [
      "W kościele",
      "w rossmanie przy stoisku z minoxidilem😌",
      "tinder, badoo, inne seks aplikacje",
      "przez koleżanke na ploteczkach"
    ],
    "correct": 3
  },
  {
    "question": "Ulubiony sposób spędznia weekendu?",
    "answers": [
      "spotkanie z przyjaciółkami",
      "czas dla rodziny",
      "relaks w jacuzzi",
      "spacery i nie tylko z najdroższym"
    ],
    "correct": 4
  },
  {
    "question": "W kim podkochiwała się jak była młoda?",
    "answers": ["50 Cent", "Dr. Dre", "Bogusław Linda", "Cezary Pazura"],
    "correct": 3
  },
  {
    "question": "Ulubiona muzyka Simony?",
    "answers": ["Tede", "inne", "Lana Del Ray", "Golec Ourkiestra"],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "Perfumy które uwielbia?",
    "answers": [
      "Calvin Klein",
      "Hugo Boss",
      "BadBoy",
      "uwielbia zapach swojego mężczyzny"
    ],
    "correct": 3
  },
  {
    "question": "Co najbardziej imponuje Simonie?",
    "answers": [
      "walka z łysieniem",
      "krótki sex",
      "Budda z YouTube",
      "długi sen"
    ],
    "correct": 4
  },
  {
    "question": "Czy grzybica u partnera ją pociąga?",
    "answers": [
      "raczej nie",
      "zdecydowanie nie(chyba że bogaty)",
      "trochę tak",
      "pociąga bardzo"
    ],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "Skąd jest Simona?",
    "answers": ["Bilczyce", "Bilszczyce", "Bliszczyce", "Biczyce"],
    "correct": 2
  }
]
